酒一再沉溺 何時麻醉我鬱抑

我已背上一身苦困後悔與唏噓
你眼裡卻此刻充滿淚

好好聽

我已背上一身苦困後悔與唏噓

beyond